又一城算唔算今次運動最大輸家

巨型聖誕樹燒咗
玻璃又冇晒
溜冰場開唔返

最旺個兩個月拎嚟做裝修，一間咁大既場收唔到兩個月租都幾頭痛，仲未計工程費用。

多撚謝黑警

講輸家邊個輸得多過香港人, 我地無左幾多野?

我就係估到有人講呢句
認輸對得住坐監死咗既手足咩

人地係賺少咗咋 輸你老母？
又開埋啲打飛機文 滿於現況

唔認輸手足唔洗死唔洗被姦唔洗坐監, 唔認就得

Cctv呢？
點解仲有人去幫襯

因為黑警殺人，所以又一城咪搞成咁囉
要追咪追返死警甴囉

無輸到 大把人行緊又一城 美心餐廳一樣滿坐